香港人真係咁健忘？

過左一個月人工島一啲消息都冇？

香港人唔係健忘，係詐訓

有得食有得訓，圈養豬需要理政治